有冇人希望香港有政變發生？？？

春袋上唔到熱門呀

【922和你suck攻略要點】

好撚想

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
受到感召，抗共巴絲報到！
全世界一齊對準極權！

[b]

上熱門冇用架，要出到社區先得